Search.setIndex({"alltitles": {"Arquitectura El\u00e9ctrica": [[1, "arquitectura-electrica"]], "Arquitectura general del auto solar": [[0, null]], "Arquitectura general del auto solar Electrica": [[1, "arquitectura-general-del-auto-solar-electrica"]], "Conceptos generales": [[0, "conceptos-generales"], [1, "conceptos-generales"]], "Contents:": [[2, null]], "Documentaci\u00f3n proyecto Eolian": [[2, null]], "\u00c1rea el\u00e9ctrica": [[1, null]]}, "docnames": ["Arquitectura", "Electrica", "index"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2}, "filenames": ["Arquitectura.rst", "Electrica.rst", "index.rst"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"In": [], "ac": 1, "accumsan": [], "actuador": 0, "adipisc": 1, "aenean": 1, "alguno": 0, "aliquam": 1, "almacenamiento": 0, "amet": 1, "ant": 1, "archivo": 2, "arquitectura": 2, "asociada": 0, "auctor": [], "augu": [], "auto": 2, "bater\u00eda": 0, "blandit": 1, "build": 2, "b\u00e1sica": 0, "cada": 0, "carpeta": 2, "com": 2, "commodo": 1, "como": 0, "comprendido": 0, "con": 2, "concepto": 2, "condimentum": [], "congu": 1, "consectetur": 1, "consequat": [], "considera": 2, "constituyent": 0, "construcci\u00f3n": 2, "conval": [], "crear": 2, "cubilia": [], "cura": [], "curabitur": [], "cursu": 1, "dapibu": 1, "de": 0, "del": 2, "desd": 0, "di": 1, "diam": 1, "dictum": [], "dignissim": [], "division": 0, "doc": 2, "documentacion": 2, "documento": 2, "dolor": 1, "donec": 1, "dui": 1, "e": 0, "efficitur": 1, "egesta": [], "eget": 1, "ejecutar": 2, "ejemplo": 0, "el": [0, 2], "electrica": 2, "electr\u00f3nica": 0, "eleifend": 1, "elemento": [0, 2], "elementum": [], "elit": 1, "el\u00e9ctrica": 2, "el\u00e9ctrico": 0, "en": 2, "enim": 1, "eolian": 0, "erat": 1, "ero": 1, "est": [1, 2], "esta": 0, "est\u00e1": 0, "et": 1, "eu": [], "ex": [], "facilisi": 1, "fame": [], "faucibu": 1, "feli": 1, "fermentum": 1, "feugiat": 1, "finibu": [], "fusc": 1, "fusxwc": 1, "f\u00e9nix": 0, "gener": 2, "general": 2, "gravida": 1, "habit": [], "hendrerit": 1, "html": 2, "http": 2, "iaculi": [], "id": 1, "imperdiet": [], "integ": 1, "interdum": [], "ipsum": 1, "ir": 2, "justo": 1, "la": [0, 2], "lacinia": 1, "lacu": [], "laoreet": 1, "lectu": 1, "leo": [], "libero": 1, "ligula": [], "lo": [0, 2], "lorem": 1, "luctu": [], "m": 2, "maecena": 1, "magna": 1, "magni": 1, "make": 2, "makefil": 2, "makefiletutori": 2, "malesuada": [], "massa": 1, "matti": 1, "mauri": 1, "maximu": 1, "metu": 1, "mi": 1, "molesti": 1, "molli": 1, "mont": 1, "morbi": 1, "motor": 0, "movimiento": 0, "mu": 1, "m\u00e1": 0, "nam": 1, "nascetur": 1, "natoqu": 1, "nec": 1, "necesario": 2, "nequ": [], "netu": [], "nisi": 1, "nisl": [], "non": 1, "nulla": 1, "nunc": 1, "o": 0, "odio": 1, "orci": 1, "ornar": [], "panel": 0, "para": 2, "parturi": 1, "pellentesqu": 1, "penatibu": 1, "pharetra": [], "phasellu": 1, "placerat": [], "por": 0, "porta": [], "porttitor": [], "posuer": 1, "praesent": 1, "pretium": 1, "primi": [], "proin": 1, "pued": 0, "pulvinar": [], "punto": 0, "puru": 1, "quam": 1, "qui": 1, "quisqu": [], "ridiculu": 1, "risu": [], "sagitti": 1, "sapien": 1, "scelerisqu": [], "sed": 1, "sem": 1, "senectu": [], "siguient": 0, "sistema": 0, "sit": 1, "sodal": 1, "solar": 2, "sourc": 2, "sphinx": 2, "su": 0, "supercapacitor": 0, "suscipit": 1, "suspendiss": [], "tellu": 1, "tempor": 1, "tempu": [], "tener": 0, "termin": 2, "tincidunt": 1, "todo": 2, "tortor": [], "tristiqu": 1, "turpi": 1, "ullamcorp": 1, "ultric": [], "un": 0, "unidad": 0, "uno": 0, "urna": 1, "ut": 1, "variu": 1, "vehicula": 1, "vel": 1, "velit": [], "venenati": 1, "vestibulum": 1, "vista": 0, "vita": 1, "viverra": 1, "volutpat": 1, "vulput": [], "y": 2, "\u00e1rea": 2}, "titles": ["Arquitectura general del auto solar", "\u00c1rea el\u00e9ctrica", "Documentaci\u00f3n proyecto Eolian"], "titleterms": {"arquitectura": [0, 1], "auto": [0, 1], "concepto": [0, 1], "content": 2, "del": [0, 1], "documentaci\u00f3n": 2, "electrica": 1, "el\u00e9ctrica": 1, "eolian": 2, "gener": [0, 1], "general": [0, 1], "proyecto": 2, "solar": [0, 1], "\u00e1rea": 1}})